P牌仔開始甩P，大家睇野前先睇no.

成班P牌仔守夠行為開始出黎尻up

屌你老母咩死黑警

黑警將會起嶺南大學進行新一輪招募行動

畀條生路行下，好多人因為呢劑，受到網絡啟蒙決志做連登仔的
你估搞返個消失的校友email好容易咩~~